警犬中左一下自己人胡椒噴霧就要生要死幾個人去扶佢叫咪受傷

平時市民食幾十下點?

再次證明冇gear嘅爛仔乜撚野都唔係

尋晚旺角班狗俾人撚到

扮工傷

幾個人扶，十幾個人護送佢走，
一邊叫囂邊個埋嚟就開槍

原來D差佬所謂重傷係咁黎

死左未